屌你個老母西遊記女兒國

完全垃圾屌你老母 ，哂撚左半個鍾睇佢寫個爛鳩毛筆字，半個鍾坐船 加半個鍾大肚 你老母西得5分鐘打個兩條蝦毛 真係人生一大伏戲

次次新年都會上一大堆搵笨柒嘅垃圾戲

呢套垃圾都去睇嘅都抵死啦

樓主就係果位笨柒

唉諗住粗粗地求9奇搵d野做睇下戲算啦 都唔求佢有冇好劇情 點知爛撚到咁

呢啲戲又蝗味濃又伏
我寧願睇棟篤特工一家大晒我的情敵女婿算

最撚仆街成個連登冇人講
反而大陸影評仲多

莫講話連登，香港究竟會有幾多人嘥錢睇埋呢啲垃圾？

係你咁低質素嘅人先會睇咁低質素嘅電影

垃圾人睇垃圾戲

賀歲片都預佢冇質素架啦

鄭保瑞搵食作，等睇智齒算

見到張poster都知伏啦

大陸都幾收得，幾日就收五億

on9囝

係你咁低質素嘅人先會睇咁低質素嘅電影

見到個豬八戒就唔想睇

見到咩梁詠琪都唔撚想睇

睇完上年吳亦凡做唐僧個套西遊記之後，我打死唔會再比錢睇呢啲垃圾戲，愈睇愈嬲 尷尬。

睇得合拍片你預左啦

傻鳩樓豬

水鳩支那人嘅戲點解仲有香港人睇

見郭富城已經知